緬甸民眾上街對抗軍政府！緬甸軍政府要睇中國臉色？日企業宣佈不和緬甸合作！

緬甸民眾上街對抗軍政府！緬甸軍政府要睇中國臉色？日企業宣佈不和緬甸合作！

remarks:
敵人的朋友是敵人.
敵人在外佈局, 我地就攪佢個局.